一粒安樂死藥要幾錢

如果有得買 人生就即刻有返動力

問得即係你冇認真查過

係咪抑鬱症
快啲搵醫生睇啦

香港買到？

唔係

巴打好灰喎 見一見社工 心理學家 醫生好啲

冇用

有 冇用佢哋一早收皮啦
而家有個計劃叫care 4all 睇下啦

安樂死是打針的

Barbitxxxxx? 算啦 陣間dosage唔夠死唔去變左廢人仲慘